老老豆豆 幾多人依家個口罩係戴幾日先掉

我

戴一個禮拜先扔環保

我囉 戴咗一個月

戴到個口罩d毛毛橫飛

一日兩個

戴布口罩
戴左四個月，連洗都唔洗

最高紀錄係個半星期
因為每次出街都係落街買個飯
十五分鐘都冇 使乜換

做咩唔洗

無換過